雖然我一直都係淡友，但見到咁開始都驚驚地！

跌多二千唔出奇！

開個 post 嘅時間又跌咗100

今日冇好消息，聽日直落28000